long d 真係好擇洗

唉 真係好擇洗 認真嫁
未試過真係唔好試

試緊既 應該都同我一樣境環嫁喇

多數都係自討苦吃

唯有繼續慢慢嘆

有幾多個真係可以分開兩地都乖乖地 又唔淡 又忍得

收到

我又特別啲既
大家唔同地方
都一齊到
只可以講係自己攞黎

就算佢幾乖，你都會感覺缺乏啲安全感

long d ing 仲有4個月

Long d緊 有距離反而覺得幾舒服

啱啊唉
大家都咁乖，但真係冇可能唔會淡
雖然自己已經唔係癡身嘅人
但有時都會忍唔住諗要呢個人黎做咩
發生咩事佢都唔係身邊

Long d 要keep住信任 唔係咁易架

long d 仲有2年半，後日就走，好撚想死

琴日先走 今日返工無心機做野 仲有兩年 💪🏼💪🏼加油 共勉之

我
認同上面有人話有距離反而仲舒服

更多背叛既空間

同感 有咩突發事都幫唔到對方手 日日Skype都無用
利申 試過一次 唔好再搞我

Long d緊
佢話年尾會返 但係我成日都覺得佢未必真係返
真係好辛苦呀

你地點解分手？
我依加已經淡到覺得可有可無
身邊個個都叫我分手包括屋企人

係我話分手嘅 一開始同樓上有個絲打一樣覺得有距離反而幾舒服 後尾分手個年屋企先後兩個老人家走左 個陣第一個梗係想同男朋友講 但時差問題其實都無乜點可以傾下 過左呢件事開始講得好有掛名嘅感覺 有起乜事都唔係身邊 後尾係佢返離暑假之前一個月度講左分手 雖然而家都有後悔 但當時真係覺得淡左又唔知佢讀多幾多年先返會唔會返都未知數 好似無救咁

long d，結埋婚，仲有一兩個月就唔洗再心掛掛

我覺得用距離同淡咗黎做分手理由好衰
所以點都講唔出口
絲打點解後悔？我都驚會後悔

又係我， long d 左 7年

可能覺得係初戀同都有返咁多年 覺得好可惜 如果當初一齊去讀書或者佢唔走 可能仲一齊

完全明
有咩開心唔開心
要等佢起身先睇到
啱啱一齊就激情姐
慢慢地耐左，其實都已經唔知為左乜而一齊了

7年 有無諗住結婚?